1.Math对象中代表求次方值的方法是（）
正确答案：Math.pow()

2.Math.sign('-0')的返回值是
正确答案：-0

3.es6中可以将类数组转换成真正数组的方法是（）
正确答案：Array.from()

4.Array.from([1, 2, 3], (x) => x * x)执行这段代码最后得到的结果是（）
正确答案：[1,4,9]

5.Array.of()执行这段代码的结果是
正确答案：[]

6.[NaN].indexOf(NaN)执行这段代码的结果是
正确答案：D
	
A.1

B.0	

C.undefined	

D.-1

7.Number.isFinite('15')执行这段代码的结果是
正确答案：B

A.TRUE


B.FALSE

C.0

D.NULL			

8.[1, 2, NaN].includes(NaN)	
正确答案：A

A.TRUE

B.FALSE

C.报错

D.0			

9.关于箭头函数的描述不正确的有	
正确答案：B

A.如果箭头函数不需要参数或需要多个参数，就使用一个圆括号代表参数部分	

B.箭头函数内部的this对象，是在调用时形成，谁调用，this就指向谁	

C.箭头函数无自己的this，导致内部的this就是指向的外层代码块的this	

D.箭头函数可以简化回掉函数		
	
10.关于rest参数描述不正确的有	
正确答案：A

A.将多个元素放入一个数组中

B.将数组解构为多个值

C.rest参数不能和其他形参共存

D.rest参数不能使用...操作符再次和其他数组进行合并			

11.关于数组的copyWithin方法描述不正确的是：
正确答案：D

A.第一个参数target（必需）：从该位置开始替换数据。

B.第二个参数start（可选）：从该位置开始读取数据，默认为0。如果为负值，表示倒数。

C.第三个参数end（可选）：到该位置前停止读取数据，默认等于数组长度。如果为负值，表示倒数。	

D.第一个参数为target（可选），从该位置开始替换数据

12.在es6中，检测数组中某个值是否存在的方法是
正确答案：A

A.includes

B.index

C.contructor

D.super

13.在es6中，常用可以进行结构的数据结构
正确答案：D	

A.boolen

B.null

C.undefined

D.数组

14.在es6中find()和findIndex() 区别
正确答案：BC

A.find的参数为回调函数，返回值为boolean值

B.findIndex返回的是数组成员的下标

C.findIndex如果在数组中找不到该成员，则返回值为-1

D.find如果没有符合的成员，则返回值为-1

15.es6中关于参数默认值描述正确的有(      )
正确答案：ABC

A.参数设置默认值，即直接写在形参的后面；（只有实参为undifined时才只用默认值）

B.参数变量是默认声明的，所以不能用let或const再次声明

C.函数不能有同名参数。

D.参数默认值是非惰性求值的。

16.Number.isNaN('false'/0)的值为true	
正确答案：A

A 对	B 错

17.在es6中Object.assign(null) 会进行对象的正确合并				
正确答案：B

A 对	B 错
18.Object.assign({},obj, undefined) === obj的结果为true	
正确答案：B

A 对	B 错
19.在js中使用es6语法，对[...[], 1]执行此代码结果为["",1]		
正确答案：B

A 对	B 错
20.在es6中，对Array.from({ length: 3 })结果为[ undefined, undefined, undefined ]		
正确答案：A

A 对	B 错
21.在es6中对于数值取整的方法书写方式为（）  知识点：es6数值方法，来源：自出
正确答案：Number.parseInt()

22.Number.isInteger()对于此方法的返回值是（）  知识点：es6数值方法，来源：网络
正确答案：boolean值

23.Array.from({ length: 3 })结果为 知识点：es6数组方法，来源：网络
正确答案：[ undefined, undefined, undefined ]

24.[...[], 1]执行此代码结果为    知识点：es6数组方法，来源：网络
正确答案：[1]

25.在es6中我们可以采用（）进行对象的合并
正确答案：Object.assgin或扩展运算符

26.Number.isNaN('true'/0)的值为知识点：es6的数值方法 来源：联系手册第3单元	
正确答案：A

A.“true”

B.“false”

C.报错

D.null			

27.Array.from()方法中（）限定了第二参数运行的次数    知识点：es6数组方法；来源：练习手册第3单元	
正确答案：A

A.第一个参数的长度或数组的length长度

B.返回每一项

C.返回数组	

D.无返回

28.Array.of("a"),执行上述代码返回值为   知识点：es6数组方法；来源：练习手册第3单元	
正确答案：A

A.["a"]

B.无返回

C.报错

D.1

29.在Math对象中代表求次方值得是哪个方法   知识点：es6中math方法；来源：练习手册第三单元	
正确答案：B

A.Math.trunc()

B.Math.pow()

C.Math.sign()

D.Math.cbrt()

30.关于Math.sign('-0.1')返回值为    知识点：es6数值方法；来源：练习手册第3单元	
正确答案：B

A."0"

B."-1"

C."-0"

D.NaN

31.es6中，下面可以将类数组对象转化为数组的方法有   知识点：es6数组方法，来源：练习手册第3单元	
正确答案：A

A.Array.from()

B.…

C.Array.of()

D.Array.entries()

32.关于find的三个参数说法正确的是      知识点：es6的find方法，来源：练习手册第3单元	
正确答案：C

A.第一个参数，是遍历时的值

B.第二个参数，是遍历时的索引

C.第二个参数，是遍历时的值

D.第三个参数，是原数组

33.[NaN].indexOf(NaN)执行此代码的结果是:  知识点：es6数组方法，来源：练习手册第3单元	
正确答案：A

A."-1"

B."1"

C."true"

D."false"

34.在es6中关于数组的copyWithin方法说法正确的是：    知识点：es6数组方法；来源：自出	
正确答案：ABC

A.第一个参数target（必需）：从该位置开始替换数据。

B.第二个参数start（可选）：从该位置开始读取数据，默认为0。如果为负值，表示倒数。

C.第三个参数end（可选）：到该位置前停止读取数据，默认等于数组长度。如果为负值，表示倒数。

D.第一个参数为target（可选），从该位置开始替换数据。

35.关于find()和findIndex() 区别：    知识点：es6数组方法，来源：自出	
正确答案：BC

A.find的参数为回调函数，返回值为boolean值

B.findIndex返回的是数组成员的下标

C.findIndex如果在数组中找不到该成员，则返回值为-1

D.find如果没有符合的成员，则返回值为-1

36.参数默认值是非惰性求值的.
正确答案：B

A 对	B 错

37.es6中，Number.isFinite('15')的值为true    知识点：es6数值方法，来源：自出
正确答案：B

A 对	B 错

38.Array.from方法会将数组的空位，转为undefined，也就是说，这个方法不会忽略空位。    知识点：es6数组方法，来源：自出
正确答案：A

A 对	B 错

39.entries()、keys()、values()、find()和findIndex()会将空位处理成undefined     知识点：es6数组方法，来源：自出
正确答案：A

A 对	B 错

40.数组方法find如果没有符合的成员，则返回值为-1	
正确答案：B

A 对	B 错

41.在es6中我们可以使用数值的哪个方法判断当前值是否为NaN	
正确答案：isNaN

42.在es6中的哪个方法可以实现将伪数组转换成真正的数组
正确答案：Array.form

43.如果我们从某个数组中查找某个值，如果存在返回true，我们可以使用数组的哪个方法
正确答案：includes




