1."class Point {
  
}
console.log(typeof Point.constructor)执行上面代码,得到的结果"
正确答案：function

2."class B {
     go(){
 console.log(this)
     } 
  }
 let b = new B();
 
 var a=b.go;
a()
执行上面代码，打印的结果为"
正确答案：this

3."class Square {
     constructor(length) {

     }

     methodName() {

     }
  }
console.log(Object.values(Square))执行上述代码结果为"
正确答案：[]

4.书写一段代码实现，class B继承class A的一个fn方法
正确答案："class A {
   fn() {
    console.log('hello world');
  }
}

class B extends A {
}"

5.在es6的class类中的构造函数是（）函数
正确答案：constructor

6."var a = [];
var i;

for ( i= 0; i < 10; i++) {
  
 a[i] = function () {
    
   console.log(i);
  
 };

}

a[6]();结果为多少（）"
正确答案：C

A.6

B.undefined

C.10

10.报错

7."let obj1={
        a:1
    }
    let obj2=Object.assign({},obj1)
    obj2.a=2
    console.log(obj1.a)"
正确答案：B

A.2

B.1

C.undefined

D.null

8."class B {}
let b = new B();
console.log(b.constructor === B.prototype.constructor)执行上述代码的结果是： "
正确答案：C

A.false

B.报错

C.true

D.null

9.为某个对象设置单个描述属性的方法是（）
正确答案：A

A.Object.defineProperty()

B.Object.values

C.Reflect.ownKeys

D.都不对

10.在es6中可以用（）方法实现对象深拷贝
正确答案：B

A.Object.defineProperty()

B.Object.assign()

C.Object.values

D.Reflect.ownKeys

11.关于class类说法错误的是
正确答案：D

A.Class 可以通过extends关键字实现继承

B.子类必须在constructor方法中调用super方法，否则新建实例时会报错

C.先创造父类的实例对象this，然后再用子类的构造函数修改this。

D.子类的构造函数中，具有自己的this对象

12."if (true) {
    tmp = 'abc'; 
    let tmp;
    console.log(tmp)
}"
正确答案：B

A.abc

B.ReferenceError

C.undefined

D.null

13.在es6的class类中我们一般方法添加在：
正确答案：A

A.原型上

B.类上

C.this上

D.都不对

14.关于class类说法正确的是
正确答案：AD

A.类的内部所有定义的方法，都是不可枚举的

B.类的内部所有定义的方法，都是可枚举的

C.类的所有方法都定义在类的构造函数上面

D.类的所有方法都定义在类的prototype属性上面

15.关于类this指向说法正确有(      )
正确答案：AB

A.类的方法内部如果含有this，它默认指向类的实例；一旦单独使用该方法很可能报错

B.类原型方法调用原型上的另外方法时，单独调用此方法，无法获取this

C.类原型方法调用原型上的另外方法时，单独调用此方法，可以获取this

D.类中的箭头函数内部具有自己的this对象

16.定义“类”的方法的时候，不需要加上function这个关键字
正确答案：A

A 对	B 错

17.定义“类”的方法的时候，方法之间不需要逗号分隔，加了会报错。
正确答案：A

A 对	B 错

18.Object.assign方法只能一次向类添加一个方法；
正确答案：B

A 对	B 错

19.constructor方法是类的默认方法，通过new命令生成对象实例时，自动调用该方法
正确答案：A

A 对	B 错

20.类必须可以使用new调用，也可以跟普通构造函数的一样单独执行
正确答案：B

A 对	B 错

21."实例的属性除非显式定义在其本身（即定义在this对象上），否则都是定义在（）上 原型

22."类必须可以使用（）调用，不可以跟普通构造函数的一样单独执行。new

23."（）方法是类的默认方法，通过new命令生成对象实例时，自动调用该方法。constructor

24."Class 可以通过（）关键字实现继承。extends

25."我们在实现class类的继承时，必须在constructor中执行（），否则报错 super（）

26.如果我想要 var b={} class aa{ constructor(){ return b}} console.log(b==new aa()) 执行这段代码后，打印的结果是？
正确答案：A

A.TRUE

B.FALSE

C.报错

D.都不对

27.class类的（）方法只能用在子类的构造函数之中，用在其他地方就会报错 
	知识点：es6中class类；来源：练习手册5单元
正确答案：B

A.contructor

B.super()

C.没有

D.都不对

28."es6的class类中，
class Point {
  
}
console.log(typeof Point)
 
执行上面代码,得到的结果 
知识点：es6中class类；来源：练习手册5单元"
正确答案：A

A.function

B.null   

C.object

D.class

29."
class B {
     go(){
 console.log(this)
     }
  }
 let b = new B();
 
 b.go()

执行上面代码，对于打印的结果为
知识点：es6中class类；来源：练习手册5单元"
正确答案：B

A.B

B.b

C.window

D.go

30."es6中
class B {}
let b = new B();

下面判断为true是
知识点：es6中class类；来源：练习手册5单元"
正确答案：A

A." b.constructor === B.prototype.constructor "

B.b.__proto__ === B.prototype.constructor 

C.b.__proto__ === B

D.b.prototype === B.__proto__

31."关于es6中，
class Point {
     constructor(){
    
    }
  }

  var obj=Object.assign(Point.prototype, {
    toString(){},
    toValue(){}
  });
知识点：es6中class类；来源：网络"
正确答案：C

A.Point.prototype=== Point

B.obj.prototype===Point

C.Point.prototype.constructor === Point

D.Point.prototype==obj.prototype

32."在es6中
class Square {
     constructor(length) {

     }

     methodName() {

     }
  }
   下面哪条语句执行结果不为空数组
知识点：es6中class类；来源：练习手册5单元"
正确答案：D

A. Object.entries(Square)

B.Object.values(Square)

C.Object.keys(Square)

D.Object.getOwnPropertyNames(Square.prototype)

33."在es6中，关于class类说法错误的是：
知识点：es6中class类；来源：网络"
正确答案：D

A.Class 可以通过extends关键字实现继承

B.子类必须在constructor方法中调用super方法，否则新建实例时会报错

C.先创造父类的实例对象this，然后再用子类的构造函数修改this。

D.子类的构造函数中，具有自己的this对象

34."在es6中，关于class类说法正确的是：
知识点：es6中class类；来源：练习手册5单元"
正确答案：AD

A.类的内部所有定义的方法，都是不可枚举的

B.类的内部所有定义的方法，都是可枚举的

C.类的所有方法都定义在类的构造函数上面

D.类的所有方法都定义在类的prototype属性上面

35."在es6中，关于类this指向说法正确有(      )：
知识点：es6中class类；来源：练习手册5单元"
正确答案：AB

A.类的方法内部如果含有this，它默认指向类的实例；一旦单独使用该方法很可能报错。

B."类原型方法调用原型上的另外方法时，单独调用此方法，无法获取this"

C.类原型方法调用原型上的另外方法时，单独调用此方法，可以获取this

D. 类中的箭头函数内部具有自己的this对象

36."类的内部所有定义的方法，都是不可枚举的
   知识点：es6中class类；来源：自出"
正确答案：A

A 对	B 错

37."类的数据类型就是函数，类本身就指向构造函数
   知识点：es6中class类；来源：自出"
正确答案：A

A 对	B 错

38."定义“类”的方法的时候，需要加上function这个关键字
    知识点：es6中class类；来源：自出"
正确答案：B

A 对	B 错

39.在es6中，关于Promise 代表成功的方法是run
正确答案：B

A 对	B 错

40.在es6中我们可以采用class类，进行面向对象开发
正确答案：A

A 对	B 错

41.在es6中，提出了一种新的概念，可以实现类的定义，那么声明类的方式是
正确答案：class

