1、"vue的子组件获取父组件数据是需要用哪个属性来显式的声明
  props

2、"在vue的组件内部进行组件定义的属性是
"components

3、"vue中父组件是否可以直接获取子组件中的数据
 是

4、"在vue中默认的数据流是（）
 单向数据流

5、"在vue中是否可以对外部传入的值进行类型的检验
 是

6、"在vue的组件中数据中维护内部状态的是
 
A:data

B:props

C:state

D:都不对
正确答案：A

7、"在vue的组件中进行组件接受的外部数据是
 
A:data

B:state

C:props

D:都不对
正确答案：C

8、"在vue中不属于vue的props验证类型的有
 知识点：vue组件；来源：练习手册第13单元"
A:Function

B:Object

C:map

D:Boolean
正确答案：C

9、"现在有一个组件comp，comp的template如下:

   <input type=""text"" class=""red""/>

  将此组件渲染在另外一个组件中写法如下：

   <comp type=""number"" class=""aa""></comp>

  下面说法正确的是：


A: 渲染结果为<input type="text" class="red aa"/>

B:渲染结果为<input type="number" class="red"/>

C:渲染结果为<input type="number" class="red aa"/>

D:渲染结果为<input type="text" class="aa"/>
正确答案：C

10、"在vue中,关于vue2中数据流的说法正确的是
 
A:单向数据流，父组件传到子组件

B:单向数据流，子组件传到父组件

C:双向数据流，父组件和子组件之间可以进行数据的相互传递

D:无法产生数据流
正确答案：A

11、"在vue中,向vue的子组件中传递一个数值的写法正确的是
 知识点：vue组件；来源：练习手册第13单元"
A:<comp some-prop="1"></comp>

B:<comp :some-prop="1"></comp>

C:<comp some-prop="{1}"></comp>

D:<comp some-prop="[1]"></comp>
正确答案：B

12、"在vue中向子组件传递传递数据时的支持Message大写的写法正确的是
 知识点：vue组件；来源：练习手册第13单元"
A:<child myMessage="hello!"></child>

B:<child my-message="hello!"></child>

C:<child （my-message）="hello!"></child>

D:<child  :myMessage="hello!"></child>
正确答案：B

13、"在vue组件中data属性值书写正确的是
 知识点：vue组件；来源：练习手册第13单元"
A:"data: {
    message: 'hello'
  }"

B:"data:function () {
    return {
     message: 'hello'
    }
  } "

C:"data:function () {
    {
     message: 'hello'
    }
  } "

D:"data:function () {
    
     message: 'hello'
    
  } "
正确答案：B

14、关于vue组件的说法正确的是    
A:组件的data属性可以为{}

B:组件的data属性可以为[]

C:组件的data属性只可以为function

D:组件的data属性进行数据拷贝时，进行是浅拷贝
正确答案：CD

15、在vue中对于传入组件内部的数据进行更改时使用方式有          
A:在data中重新将值赋给另外一个属性

B:在computed中动态的赋给另外一个属性

C:直接对props传入的值进行改变

D:直接在mounted钩子函数中将其赋给另外一个属性
正确答案：AB

16、get请求时缓存处理解决方法不对的是:  
A:在url后面添加时间戳

B:以上都不正确

C:利用XMLHttpRequest对象的setRequestHeader函数来设置If-Modified-Since的值为0

D:在url后面添加一个随机数
正确答案：B

17、vue中父组件可以直接获取子组件中的数据    
正确答案：B

18、vue的非prop属性，存在属性的替换和覆盖等特性    
正确答案：A

19、在vue中如果对props做验证，props的属性值格式必须为对象格式       
正确答案：A

20、"在vue中对组件只可以进行局部注册
 
正确答案：B

21、在vue中注册一个test-component全局的组件写法正确"Vue.component('my-component', {
    // 选项
  })"

22、在vue组件的data属性值中，正确的书写一段代码定义name，值为“张三”"data:function () {
 return {
 message: 'hello'
 }
} "

23、"补全下面代码，在实例化vue时实现局部注册组件：

var Child = {
  template: '<div>A custom component!</div>'
}

new Vue({
  
  
})"
"components: {
 'my-component': Child
}"

24、如果在vue的table中渲染一个rows组件时，该怎么进行书写"<table>
  <tr is=""rows""></tr>
</table>"

25、"Vue.component('child', {
  props: ['myMessage'],
  template: '<span>{{ myMessage }}</span>'
})
如果在页面使用<child></child>时，想要输入到子组件的myMessage的值为“张三”，
使用代码实现："
<child my-message="张三"></child>

26、vue推行（）式开发的思想
A:组件式

B:函数式

C:面向对象

D:都对
正确答案：A

27、关于组件式开发，一个组件包括
A:样式

B：结构

C:逻辑

D:都不对
正确答案：D

28、在vue组件中是（）的数据绑定的
A:单向的

B：双向的

C：全局的

D:都不对
正确答案：A

29、在vue中不支持的props验证类型有
A:String

B:Number

C:set

D：Symbol
正确答案：C

30、在vue的组件中除了在data中可以定义数据字段，还可以在哪里定义
A:computed

B:watch

C:created

D:都不对
正确答案：A

31、在vue的组件中，关于说法正确的是 
A:既可以局部注册，又可以全局注册

B：只可以局部注册

C：只可以全局注册

D:可以在实例后进行组件的全局注册
正确答案：A

32、关于vue中的组件说法正确的有
A:组件可以在实例后进行注册

B:组件不可以在组件内部注册

C:全局组件的注册必须放在实例之前

D:组件的命名必须遵循w3c规则
正确答案：C

33、不属于vue的props验证类型的有
A:Function

B:Object

C:map

D:Boolean
正确答案：C

34、下列说法，属于vue组件正确说法的有：
A;组件的data属性可以为{}

B:组件的data属性可以为[]

C:组件的data属性只可以为function

D:组件的data属性进行数据拷贝时，进行是浅拷贝
正确答案：CD

35、在以下情况中，请使用 POST 请求
A：以上都不正确

B:无法使用缓存文件

C:发送包含未知字符的用户输入时，POST 比 GET 更稳定也更可靠

D:向服务器发送少量量数据
正确答案：BC

36、"在vue的data属性中对于一个引用类型的数据进行引用，数据是进行的浅拷贝  
"
正确答案：A

37、在vue中无法进行组件间的中数据通信；
正确答案：B

38、在vue中props的验证类型有Symbol类型
正确答案：A

39、在vue中对于传入组件内部的数据进行更改时使用方式有在data中重新将值赋给另外一个属性
正确答案：A

40、get请求时缓存处理解决方法:在url后面添加时间戳
正确答案：A